點解我隻貓成日都要爭我前面行

我隻貓成日都要爭我前面行
我跑快佢又跑快
一定要行我前面慢慢行
又hi我腳
有時覺得好煩

踢鳩佢細細力
我成日踢佢屎忽

圖

佢會喵一聲然後慢慢行
成日唔小心踢到佢 因為佢成日插我花

Metoo

nola sor

腸 會唔會斬佢嚟食

有冇圖
想順便j欣宜隻腳

斬你